幫老豆老母刪咗CCTVB

其實好多老人家都唔識用數碼電視搜台
所以幫佢刪咗個台
咁佢哋就唔會睇到CCTVB